大家點睇女朋友仲keep住以前啲野

代表佢根本未可以完全放下ex

一齊三個月就咁多野講 姐係佢仲好鍾意你

仲未好鍾意你

可能係提醒自己唔好再重複犯錯

咪姐係仲在意ex

訓之前問下佢
覺得刪哂先係對另一半尊重

扑左先講

其實你應該話佢知你嘅感受，等佢知道甘你會唔開心，如果佢對ex冇哂feel照計就會願意del相，禮物果啲如果係名牌唔掉就好正常嘅，如果講左都唔del就好大機會仲放唔低，而你就係一個令佢可以嘗試放下ex嘅人/水泡

其實有啲時候可能係懶得del/掉 咁咪仲好 代表佢唔會觸景傷情，已經唔care/放低曬

利申9up

係我就同條女嘈鍋金
迫佢換埋個子宮
唔係入邊一定勁多上一手既精液殘留

我都係 唔care但都有keep禮物同書信 相就淨返普通嘅合照 當回憶

男人老狗大方d 啦

比d自信自己

即使係前前男友送既都未掉, 和平分手的, 可能係回憶/人生過去的一部份掛
佢送啲野放哂去衣櫃最入最角落, 唔係執衣櫃都唔會有機會望到。電話對話在舊電話, 果部電話放去果個櫃筒好耐無開過, 已經叉電器都唔見左, 就算有叉電器唔知部電話仲開唔問到。
MSN對話都保存好, 但無論電話定MSN對話, 分左手之後都無特登拎過出黎睇, 當時唔係好敢睇, 怕痛.. 而家更加係睇黎無謂
我已經好多年前對佢無感覺, 所以即使我而家見到上述物件都唔會有咩感覺, 可能諗返起人生曾經有一個咁既路人囉, 曾經對自己都幾好丫, 咁樣就分手幾咁兒戲/傻, 證明無緣份, 但絕對唔會諗起同對方感覺上的事

咁呢啲嘢始終係回憶一部分。唔係人地宜家同你一齊就要人唔要哂以前嘅回憶，陳奕迅首粵語殘片都有唱啦！好心你男人老狗就唔好咁介意啦⋯⋯

之前同另一半岩岩開始拍拖（頭幾日出街）
咁就一齊搭巴士啦
我挨住佢個陣見到佢袋到仲扣住之前佢暗戀對象送比佢既飾物
之後我無比反應，但係有啲眼濕濕 咩都無講
落車之後去左轉廁所 出到黎佢已經dum左個件飾品
佢話雖然唔知係咪呢樣野令你唔開心，不過我會dum晒可能令你唔開心既野

咁你有冇尊重返佢嘅回憶

佢唔係燒豬了？